黎左美國10年，讀書工作之後移民，你問我答

屋企廚房90尺

自爆唔答

無人想知

普遍美國人對美中近期d 事有咩感覺

我認識既美國人除左大愛類其實政治冷感
我老細就十卜侵侵
好多人基整本上care既就係買野會唔會貴左之類，我做果行既sales rep主要講trade war搞到中國材料來貨貴左，轉用歐洲貨好過最後對我地影響其實好細

美國移民就唔同講法
肥媽去芝加哥開台，睇佢果班大媽黎，佢以為同香港班廢中廢老一樣，講佔中既人係暴徒之後俾人噓...
同另一個美國出細4x歲大媽傾計，屌柒送中條例

出世
平日少用中文對唔住

Sorry

我都係美國

邊度

睡房幾尺？

主人房
13x13=169
客房
10x13=130

屋企兩房三廁1200尺

西岸

我san diego喎
你呢

咩大學畢業, 係咪OPT 之後轉H1B?
咩MAJOR?

讀UCSD?

係美國大，冇興趣聽你鳩up 扮代表

Ok sorry

移民咁耐都脱唔掉那種俗氣

係
室內設計

唔是啦，私校

黎緊想讀多個degree,反正學費咁平

野雞大學？

好似Ucsd graduate school一年先萬幾
野雞大學應該好貴

唔明有咩俗氣
廢事俾人問我屋企廚房幾大

同埋實制上移左民唔係好耐，因為以前只係叫留學生/工作簽證居留

番緊咩工？月入幾多？
生活過得好嗎

On9 仔，錢係問題咩？你考得入先撚出聲啦
黎撚左美國十年，思想仲好似香港人咁，下下曬有錢...返香港啦

今年交咗幾多稅呢？

我邊句曬有錢

依個月屋企仲有無開暖氣？點解今年咁五月份仲咁凍嘅

San Diego而家係咪好熱

剛剛過呢個星期好凍
今日暖返少少，11～22度

我慣左係屋企淨係著孖煙通
可攬住隻貓取暖
夜晚佢會主動入被竇訓挨住我個肚

你話你H1B 移民
國際生UCSD 1年1萬幾?, 咪玩啦, 5萬幾就差唔多
graduate school 係仲貴

黎緊想讀多個degree,反正學費咁平

好似Ucsd graduate school一年先萬幾
野雞大學應該好貴

好勁呀好威呀

10年?, 姐係14-15 年grad 到?
個個時間好似簽h1b 已經開始難啦wo
你咁都抽中, 勁
design 係美國市場算好?, 有公司肯比你opt 再上h1b

係咪係LA 個間唔知咩咩ART 個間私校?

好後悔果時沒搞H1B
就返左黎香港
利申 讀經濟

但萬幾真係唔貴喎.......
我睇過另一間私校1300USD一個unit

無錯，但依家移左民用local所以平

Btw h1b 唔係移民黎，係工作簽證

老細肯請我，寫個coverletter寫得好
我而家department head, 請過兩個香港留學生，老細好滿意因爲手腳快過本地人好多
兩個都幫佢申請h1b,一個抽中唔批，一個抽唔中

所以我係好好運，因為我major唔係stem，律師都話好難批

我家姐係vegas讀酒店管理都好後悔冇留係美國

兩公婆好似3萬
Tax return我老婆搞唔清楚退幾多

真係好白痴
不過果時係15年
有個日本仔FRD做電腦野搵到公司搞H1B
抽籤唔中
所以諗諗下先返黎
聽聞偉大的中國人
自己係美國開公司請自己搞H1B
10年開始 D公司都唔做擔保

本行呀
H1b簽證一定要你返本行
生活唔錯，我鍾意淨唔洗出去玩

好緊要少人同自己車屋企直達目的地門口唔洗搵parking

唔計Vegas嘅話 美國的酒店同亞洲嘅比係差啲嘅

話留就留咩
又要OPT 頭3個月搵到工, 又要OPT 個份工肯幫你H1B

唔係啦 MASTER 既話, 1個PROGRAM 要成6-7萬USD
我FD 係土生土長ABC, 最後問政府借錢讀
佢好似讀business related

唔好當香港人咁無知啦....
唔洗你解釋
但你抽中h1b, 都差唔多=移到民啦, 正正常常間公司肯幫你簽h1b , 都唔會炒你啦. 除非你有大錯

美國對台有咩態度?

咁都搵得幾小下
2個人夾埋先3萬幾
住個到租?

大陸仔有錢係美國開公司, 不如直接搞投資移民

但我都聽過d人開間公司, 淨請中國人/親戚做h1b

佢地D心態 我地都估唔到

點移民, 本身有綠卡/passport?

你話h1b移民我解釋返者，冇話你無知

有人h1b完移唔到民架

我老婆part time同埋兩公婆一年搵十萬以上算係咁啦，我先出左黎做野3年，我老婆第一年做
起碼買野唔洗就住就住

住果度買，普通condo

用低賤既方法
同公民結婚

而家捉得好緊，印度人都成日做呢樣野

係咪搞掂先畀錢
你當USCIS on9 咁易信華人屌黑妹

我老婆成日潤我，話要俾返5萬佢
完來咁平

點解唔會
有個中同都係溝黑妹

老婆都係香港人?

呀屌
係香港人呀
睇黎佢都知行情

果時讀書成日幻想識鬼妹

我到而家都幻想緊

呀嫂係後面望住你上連登
佢好嬲

係可以, 不過會查好耐, 問到你仆街

男女都有

所以依家未係香港

肥媽

我排隊見官都見好多 interracial

靠父幹買？，買個condo SD 都要5-60 萬啦

仲以為你h1b留低，你上邊又話h1b轉 移民？
靠結婚移民，仲話有公司肯簽你h1b+你non stem係你好好彩
你好彩既係你搵到個公民同你結婚。
此post已完